史浩史04會唔會反Cup 曼城？

學識打字先出po啦